HKBN 1000M 11月完約

有咩巴打有好優惠
最衰之前趕唔到pccw ps4 pro plan

宜加仲有 識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588